【有片】老師課堂錯放性愛片 學生暴動「哦哦哦！」

【有片】老師課堂錯放性愛片 學生暴動「哦哦哦！」

老師課堂上放錯影片，全班學生譁然。

有網友在臉書專頁「爆廢公社」貼出一段影音，地點疑似在台灣某大學課堂上，某位老師在課堂上疑不慎放錯影片，放出一段自拍的性愛片，影片中只看見投影幕上，一位身材苗條的女生正與一位男士進行性行為，整班同學早已鬧成一團，驚呼聲不斷，可以聽到有學生大喊「哦~哦~哦~」、「這是意外嗎？」、「瘋了瘋了」，第一排的女學生還害羞的用課本遮住臉不敢直視，過了約莫10幾秒才見到老師衝上講台把影片關掉，還疑似因太慌張第一時間關不掉視窗，學生看了超傻眼。

PO文引發網友熱議，有網友紛紛留言「好尷尬啊」「馬上轉成健康教育」「老師瞬間尷尬癌末」「原本想睡覺的學生突然精神都來了」「蠻精彩的 驚呼聲+嘲笑聲不斷」，也有許多網友好奇「是老師自拍影片嗎？」「其實我比較想知道的是...男主角是不是老師...」「不知老師後面怎麼跟學生解釋？」

10

you

第一排的女學生還害羞的用課本遮住臉不敢直視

密實姑娘假正經

原片呢

想知個老師最後點

老師是咪姓關

我有 點擺上嚟

放上this

9

屌你老母快放啦

我都有片, 但唔識點放上黎

靚仔阿sir=
毒撚阿sir=

台灣成日有依啲新聞，搞咩？

條片有冇SEED

我估個老師應該轉得行

笑死 仲慘過打飛機俾老母發現
捐翻入閪窿都唔掂

明明琴晚先親身做完

清純

條女堅正

個老師幾型 想同佢做

LM

條女身材好正咁

條片入面 佢地望上去個鏡果陣
雖然打咗格但似係個老師黎

所以話

可能係女主角

段片仲要剪接過

老師放錯folder，本身應該放library放左落lecture

有心思

爸爸的資料夾

點見人呀

條片一早睇左
我估最後有中出到不過剪接左冇拍片

感覺條片係老師d私藏自拍片

屌班學生
個鏡頭一close up 條女下面 就we嘩鬼叫
勁好笑

成班台妹遲早要做肉便器，扮野

以後冇辨法直視老師上堂了

係咪佢同條女既自拍

社會實驗黎 用黎觀察學生既反應

條片幾正

台灣

自拍 定av?

瘋了瘋了，都已經瘋了

重點來了

邊個拎手機走去拍住阿sir上堂播片嘅情況？

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

寶島上一課

啲女女遮埋面係怕俾人認到呀，前排全部俾講師食過呀！

寶島風情美如畫

+1

段片係a片咋

條片男主角係咪個啊sir

無碼圖PLS

大驚小怪

台灣果然唔令人失望

[url][/url]？？

男老師哈哈

啲人喺度叫瘋了瘋了以為係更衣室風雲橋段

I lm

個老師好快變成男學生既肉便器

lm

到左某個年紀
電腦就會save好多咸片

後入推車 點解台灣可以咁正，上堂都有呢d睇，仲要播左咁耐先衝出去熄

其實前面班女仔全部同老師拍過哂片
一播嘅時候見到場境似曾相識以為自己條片俾同學仔見到
全部女仔都同一個動作乜冇人覺得奇怪咩？

往好處諗，唔係Gay片流出

成間大學都知道佢咁淫
仲要見埋報
點會咁on 99
工作野一係放usb 一係就放上drop box google drive
咁都可以開錯
一係佢改左個檔案名做咩 lesson 2 /咩咩教學片
諗住無人發現到點知自己開錯左

部電腦system係殘體

愈遮得多，愈淫

第一排個女仔個女仔係條片見到自己所以怕醜

上面放動圖既巴打被消失得咁快

啲生反應笑到我

後入撞到個股都變哂形

改檔名改到呃埋自己

台妹根本肉便器
自少就同前世情人

個身材正撚到

經典當然要備份

驚見到自己

屌嬲
求原片

死左Link?

樓上班仆街仔

死link

仆街仔

屌你老母樓上班仆街仔

有人舉報啩

屌嬲

屌真係好撚嬲

嬲鳩

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

條片成個幾鍾咁長 仲要剪過黎 好想睇晒佢

朋友?

屌 嬲

條女條腰好撚正

屌死link

仆街仔呢

知唔知個老師衰咩?

係無播哂成套片呀
炒硬

屌你老母成班垃圾 睇完又唔撚backup

樓上成班仆街仔

死左呀
我未睇呀

爽完就走正仆街

屌妳老母好撚嬲 我遲左幾秒者仆你個街

片中片係咩?

呀sir一早幫自己打定格？

真男人

好撚正 阿sir好有心機剪晒片 條女又高質白滑大屎忽
9成9未婚妻黎

個阿sir點算

根據個身型同打左格既樣黎睇
的確有九成吻合！

成條片重點，應該係呀sir熄左條片
之後點應對，但就咁就cut機

應該係自拍黎喎

唔通繼續播

我講緊拍片個學生
睇下個呀sir點收科